大家打飛機最快試過幾耐射?

8秒